clubhouse 有個on9台係咁講I’m fine thank you and you?

愛心留下一個回覆

Thank you and you?

I’m thank you, you

I’m sorry and you?

咁入去同返佢講「大家咁話」囉